篠崎 泫 勁似我中四個中文老師

個老師當時畢業冇耐 對教育好有熱誠 同學生相處得好好 幾乎打成一片
佢隻眼又係好大 依家諗返連把聲都勁似
佢仲要勁pure 我地班仔私底下叫佢

最記得有次佢著咗條勁緊勁貼身既皮褲
果陣我地做緊工作紙
我坐最後一排 佢行到我右手邊 然後我左手邊條友問佢問題 佢就貼住我彎腰同個同學講野（示意圖後補）
佢對肉大腿同對波全程貼住我背脊 我幾乎感受到佢既體溫 我當時完全唔敢郁 我好驚只要一郁佢就會發現依家我地個姿勢有幾尷尬 然後即刻彈開
但佢又好似完全唔介意

依家諗返都扯扯地

真人真事

有冇圖片

我入到黎

條女好撚正

賓 你變了

把聲勁溫柔

示意圖一

示意圖二